 16:16, 13 февраля 2019
Путин поставил Лукашенко налыжи
Президент России Владимир Путин и его белорусский коллега Александр Лукашенко покатались на лыжах на одном из сочинских склонов. Об этом сообщает ТАСС в среду, 13 февраля.Ранее перед началом переговоров российский лидер выразил надежду на то, что им удастся вместе отдохнуть и покататься на лыжах.Лукашенко, в свою очередь, признался, что сочинские трассы для него «родной дом». «Сегодня это совсем другой курорт, совсем другая территория», — отметил он. По его словам, белорусская сторона имеет в горном кластере в Сочи две гостиницы и особняки.Ранее в среду пресс-секретарь российского лидера Дмитрий Песков сообщил, что переговоры Путина и Лукашенко продлятся три дня. По его словам, большую часть времени главы государств будут общаться вдвоем. В частности, предстоит обсудить деятельность Союзного государства.Последняя встреча президентов состоялась 29 декабря 2018 года в Кремле. Они обсудили осуществляемый Москвой налоговый маневр в нефтяной отрасли, но не пришли к взаимопониманию. Эту же тему лидеры стран затрагивали на четырехчасовой встрече 25 декабря.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
